幹你娘課爆

我是個打機亦不會課金的人，而我課金的原則是：
「幹你娘課爆」
沒錯，就是幹你娘課爆，老子才不管甚麼媒體聯署學生組織的，每次課就是課你全家。獨立媒體課成傳媒龍頭，美國登報課成全球聯署登報。課金求一千課一萬，跟把整個首期的錢全課給你沒兩樣。

我還記得，我這個月課足25天，銀行跑來跟我說，這個月存款結餘只餘下二十六元，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

有冇多D
呢種永遠睇唔厭